「突發」尖沙咀出現邪惡外國勢力！

好危險呀！

有義士比人影咗大頭

巴斯

快d拉巴斯光年啦

多謝你既付出

警察拉人啦！！

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

推呀！